大子站831事件發生半年 過百人聚集走出彌敦道與防暴警對峙！

推

今晚太子啲狗戴外科口罩好似想照射TG

831

現場防暴警已經發射催淚彈。

20:15 啲狗戴外科口罩照射TG

警察始創中心對開彌敦道向市民方向施放最少兩發催淚彈。

2015 tg

打死人

無敵既csi口罩

警方再次發射幾發催淚彈並開始推進，現場多人未及穿上足夠裝備吸入刺激氣體不適。

黑狗已上豬咀

back. they all back .